2726XXXX 呢個電話號碼係咪痴L線

日日起碼打成3,4個電話俾我

一聽就收線

凌晨4,5點都打過黎響兩下

仲要次次唔同電話號碼

我屌你全家呀 唔好噤無聊啦

打快比人地囉

装app block

可以set block 全部2724字頭

裝